請大家重回抗爭路線 唔好以抗疫做藉口

任何大型運動要重新啟動 因為我地根本無本錢停
黑警有無因為支那肺炎而停止殺人 停止打壓 ? 佢地只有變本加厲
抗爭失敗嘅下場就係100%被自殺被消失被先姦後殺
抗疫失敗呢？2%機會死 仲有機會拉幾隻狗中 三萬thx 林奠故意比病毒入港就係想借病毒摧毁依場運動 爭取時間比黑警殺得一個得一個 我地係咪要中佢依個圈套？
民不畏死 奈何以死懼之 真正攬炒嘅時刻係依家 我地無水炮車無裝甲車無槍無狗棍無殺完人都可以當無事發生嘅免死金牌 我地有嘅只有血肉之軀 只有一條命 病毒無分貴賤 就算死黑警full gear要中嘅都係要中
今晚黑警可以打壓和平悼念活動 要無人再提佢地殺死嘅周同學 聽日可以衝入你屋企屈你一家三口非法集結 即場無可疑被自殺
希望大家好好思考一下 係咪要繼續為左抗疫停止抗爭

今晚黑警可以打壓和平悼念活動 要無人再提佢地殺死嘅周同學 聽日可以衝入你屋企屈你一家三口非法集結 即場無可疑被自殺

真

呢個真 我地無本錢停

唔係藉口，真係有中招風險

做咩都有風險 但係我地有資格有能力停咩？

天台影到有狗攞黑色膠袋上天台幾個鐘後15歲少年係嗰到無可疑自殺身亡 天水圍有人大叫完死黑警之後又出現一個無可疑自殺 根本一路發生緊 只係咁啱未係我地

唔會搞到我嘅
拉

咁你想做乜鳩? 又打陣地?
你要人做乜都俾個PLAN丫大佬
宜家咪攪緊立會選 你登記左未? 幫手拉左黃店登記未?
係咪一定要物理上先可以視為抗爭?
係既都係果句俾個PLAN黎
唔係又自由發揮SET個RB俾人打俾拉就當抗爭?

想問下有邊樣非物理上嘅抗爭有成功過？唔打陣地可唔可以遊擊 依家係連出黎反對發聲都無人去無人做
老實講依一刻都未登記根本就唔係香港人 我無plan但係我相信有人有
最後有幾多人仲有命可以去到9月投票？